{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68111&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진207마일펜션"
    },
    "text": "海辺に位置する宿です。 宿の客室はオーシャンビューを楽しむことができ、客室内には檜風呂が設置されています。 また、宿泊施設には海水を使ったプールとメゾネットタイプのプールビラ客室もあります。 周辺には厚浦港と箕城望洋海水浴場、白岩温泉観光特区があります。 宿での駐車は可能で、無料のWi-Fi使用が可能です。 客室は禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはヒノキ湯があり、個別の屋外プールと共用の屋外プールもご利用いただけます。 ペンションのサービスとしては、駐車場、無料朝食、客室宛てのフードデリバリーがあります。 バーベキュー施設は炭やグリル、またはガスグリルをご利用でき、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 注意事項としては火災危険物質の使用ができず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 それ以外の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には檜風呂が設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "宿泊施設には海水を使ったプールとメゾネットタイプのプールビラ客室もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には厚浦港と箕城望洋海水浴場、白岩温泉観光特区があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設で駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはヒノキ湯がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはヒノキ湯があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのプール利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設でのプール利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができます。炭やグリル、またはガスグリルを利用できますが、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では火災危険物質の使用ができず、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のオンシーズンでは何か変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 522
    }
}